★有冇人為睇游B新相，故意開個 ig A/C?

any?

開左發現冇新相

其實佢唔accept你你唔會見